賭世盃連場敗北 24歲仔跳樓亡

死者李智豪疑不堪財務壓力跳樓自殺。

【本報訊】賭波輸命又一宗！24歲青年染上賭博惡習，變成病態賭徒，除了賭波上癮，還要過大海到澳門賭錢，甚至光顧網上賭場，多次欠債後需家人協助「埋單」。近期世界盃掀起賭波狂熱，他連場敗北欠下巨債，再次向家人借錢還債被拒，走投無路下，昨凌晨在大埔科學園工作的大廈跳樓身亡，父母認屍崩潰痛哭。今次已是六日內第三宗同類悲劇。

死者李智豪，英文名Tommy，與胞姊居住紅磡黃埔花園七期一個單位。豪仔在一間物流公司工作，早前獲派到科學園飛利浦公司郵件中心當派信員。
據悉，豪仔年紀輕輕賭癮極大，猶如一名病態賭徒。他喜歡到澳門賭錢及賭波，過去曾經欠下巨債，幸而得到家人幫助度過難關。最近世界盃全城瘋狂，他也頻頻落注，轉眼又欠下新債，他曾向財務公司借十萬元應急，但警方仍在調查他實際欠下多少債項。

身上有借貸申請表

昨凌晨5時許，豪仔在科學園飛利浦大廈三樓露天走廊徘徊，然後跨過圍欄縱身躍下。一名女途人驚見他浴血花槽，波鞋甩脫，慌忙報警。救護員到場證實他已經氣絕身亡，毋須送院。警員在場沒有找到遺書，卻在他身上尋得一張澳門賭場中介公司的借貸申請表及一張網上賭博紀錄紙。

警方同時翻查保安閘口登記紀錄，豪仔約於凌晨3時乘的士到達科學園。警方事後聯絡到有關的士司機，他聲稱於凌晨2時許在黃埔花園接載死者往科學園，途中死者顯得心事重重。據親友透露，豪仔前日收工後回家，晚上曾與胞姊傾電話，其間並沒有異樣。消息又稱，豪仔早前曾向家人借錢還債，但家人不想再替他冚賭債而拒絕。警方調查後相信他疑不堪財務壓力跳樓自殺，事件無可疑。

昨晨9時許，家人到場認屍，當掀開帳篷露出屍體時，李父如遭雷擊，灑淚嚎哭，並因傷心過度暈倒，須家人攙扶一旁休息；李母亦表現激動，大哭：「我想見我個仔！」白頭人送黑頭人，父母皆感不適，需救護員在場護理。

親友掛波衫路祭

下午2時許，八名親友到科學園路祭，掛起死者生前愛穿的黑色波衫，各人輪流上香叩頭並叫「豪仔，返嚟啦」。呼喊聲與飲泣聲交錯傳出，場面哀傷。一名親友表示，豪仔生前並不亂花錢，有心事亦會與家人傾訴：「唔信佢賭波出事。」

豪仔生前在郵件中心工作，中心約有10名員工。近三個月來，豪仔表現開朗，工作勤快，各同事對其跳樓自殺深感震驚。

飛利浦發言人表示對事件感到難過，並已經聯絡死者父母及其工作的外判公司了解他們要否提供援助，之前未聽過他有財務問題，他亦沒向公司求助。

今次已是六日內第三宗因賭波輸命悲劇，上周四，少年廚神劉嘉麟（30歲）疑生意失敗兼賭波輸錢，被揭發在元朗錦綉花園燒炭自殺身亡；前日，48歲紅酒銷售經理疑輸波欠債，在葵涌公司廁所內燒炭及以酒送藥雙料自殺。

屍體由仵工移送殮房。

紅磡黃埔花園七期一個單位

又回帶

上周四，少年廚神劉嘉麟（30歲）疑生意失敗兼賭波輸錢，被揭發在元朗錦綉花園燒炭自殺身亡

呢件已經死左幾年 時光倒流?

佢上屆唔死 都係多4年命啫

有黃埔花園住都搞到咁
自己玩死自己
唔知佢屋企人洗唔洗幫佢還錢?

乖仔黎，唔係自己屋企自殺而走去科學園。唔累人值得一讚。

好賤呀!

近幾場波呢度都累積唔少潛在輕生巴打

[sosad傻][sosad傻]

RIP Costanza

網上賭場唔關事啦 好多人都有上

佢輸咗好多

天有眼呢句係真

佢係谷話買咗德國巴西...

吳震乳 最近學獨聯有咩搞

背後做緊嘢